对于那些玩游戏时晕车的人来说，这可能更好。 最佳游戏监控器:5件值得考虑的事 
 那些仍在工作的人每天都面临着生病的威胁，并亲眼目睹他们的工作场所在崩溃的边缘摇摇欲坠，因为许多人理所当然地不想在大流行期间外出就餐。 餐馆和在里面工作的人需要救助。 让我们最终给他们一个。 |Meghan McCarron | 2020年11月19日|食客 
 它包括治疗背痛和晕车的药物。 在火星任务中存活下来需要规划和大量创新玛丽亚·特明| 2020年10月22日|学生科学新闻 
 政策制定者有理由担心这样的诉讼会阻碍疫苗的发展——从长远来看会导致更多的疾病和死亡。 取消这一联邦项目可能会削弱美国人对COVID疫苗的信心 
 现在有一种次级疾病在社区中蔓延，那就是幻灭感，认为这永远不会结束。 球队重开:2，学校:0 Scott Lewis | 2020年8月31日|圣地亚哥之声 
 她心中的疾病是她生活中疾病的反映，是由她的家庭和她的社会造成的疾病。 掩盖和关注:实际上，这是关于自杀新闻的道德|Arthur Chu | 2015年1月3日|DAILY BEAST 
 你已经保护了你，照顾你无论疾病还是健康。 为什么单身人士应该对自婚运动说“我不”|蒂姆·蒂曼| 2014年12月30日|每日野兽 
 我知道生活会有好有坏，疾病和健康，坏掉的洗碗机和浴室里的大蟑螂。 你永远无法“治愈”饮食失调|Carrie Arnold | 2014年12月20日|DAILY BEAST 
 这一消息被认为证实凯特已经完全从妊娠病中康复。 为什么乔治王子不会和威廉王子和凯特王妃一起来纽约和华盛顿 
 既然你提到了，我还晕船，有高原反应，好几次都是被人救出来的。 真实版《夺宝奇兵》|Alex Belth | 2014年11月14日|DAILY BEAST 
 疾病并没有使她面颊上温暖的光芒失色，也没有使她那双大而有光泽的眼睛黯淡无光。 他们面前的世界|苏珊娜·穆迪 
 “昏睡病”是生物体侵入脑脊液的晚期。 临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德 
 因此，他们没有生病(说得好极了)，尽管他们所遭受的困苦有充分的理由使他们生病。 耶稣会的关系和联合文件，卷二:阿卡迪亚，1612-1614 |各种 
 他们是1月29日到达的，经过一段很好的航程，没有一小时的生病。 理查德·特里维西克的生平，卷二(2)|弗朗西斯·特里维西克 
 到处都是同样的情况——缺少男性，意味着额外的工作——这又意味着疾病和更大的男性短缺。 加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿